［丁丁插沙］iPhone WhatsApp backup一問

小弟最近買左部iPhone 7
之前部電話因爲冇咩storage
所以WhatsApp backup唔到
結果用iCloud 過曬d資料果陣冇左好多WhatsApp data
但依家部舊電話d whatsapp data仲係到
想問下有冇咩方法可以過返d WhatsApp 記錄過黎？
麻煩咁多個巴打救下我

全機iTunes backup 過新機

iTunes backup

唔該曬咁多個巴打
今晚返去試下
係咪就咁連上iTunes 做就得

係呀 駁入電腦itunes